[26-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

五大訴求 缺一不可
升上 258OK?

光復香港 時代革命
黑警食狗屎

班狗根本仇視所有市民 圍爐取暖既極致

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

勇武凱旋回歸首都

今日會唔會好似劇本咁
又強行夾到佢變燈

咁下個月隨時死得好慘

王師入城

qq 250 ok?

牛軍會戰勝歸來

救市

7.14 人仔

HSI 靠果兩隻藥頂

一算不是夢

上證仲死頂

又倒掛

上證好易頂，無指標性

邊個蝕賣就係叛國

來互相傷害呀 死摩狗

又想暴力救市

支幣

CNY Hibor隔夜已經夾到4厘, 同一招用唔到兩次既喎
冇錢就貶值啦

等左好耐

咁樣夾法,未夾死d炒家已經夾死晒d商家